加泰羅尼亞獨立支持者剛"和你塞"巴塞隆拿機場

雖然背景未必一樣，但個畫面真係極似早排香港

咁巴塞有冇散水撚

加泰有冇連登連豬

同西班牙攬炒應該仲好玩，西班牙經濟廢咁多，加泰大春袋嚟

加泰有極權扶值既保皇黨